熱到咁，我都想全裸出街...

反正香港地女仔著多少布都俾人話係雞，
咁小妹索性全裸仲舒服啦

唔好影響巿容

唔好影響市容

獻醜不如藏拙

我裸跑添啦。 部手機

放心唔會有人報警

仲諗住學吓外國Naked Bike Ride咁益吓班鹹濕仔

小姐請自重

到時引發罪案就唔好啦

我指普通襲擊罪

巴基斯坦夠包實哂，又唔見你包？

天口罄呀呀哥